分開咗三個月喇

仲係唔捨得你
仲係以為今次講分手 我氹 你就返嚟
你近況點完全唔知道 （好彩有follow你而家啲同學間唔中都見到有你喺度）亦都好好奇但係冇身份去過問
覺得除咗失去咗個女朋友之外 自己好似冇咗個了解我嘅人同可以傾心事嘅人 依家開心唔知係邊個分享唔開心又唔知可以搵邊個訴苦
你而家大學生活應該都過得多姿多彩 唔知搵到男朋友未呢
同你一齊雖然唔耐 但有好多經歷 第一次都係你比我
可能亦都係我第一次投入感情去愛一個人 真係好掛住你

樓主加油撐過去呀

on9

經歷緊一模一樣既事

大家加油呀

我知應該做下其他野等自己唔得閒諗
但重點係做咩都無心情

Same

我當初用音樂同動漫捱過咗
可以試下

都唔知可以點做
我試過憎佢，個腦不停諗佢衰既野，等自己覺得佢真係一個好差嘅人，但一到夜晚就會諗返起原來佢真係好重要，重要到無野比失去佢咁重要

你都算好我仲衰 我完全嬲佢唔落

我發覺我既嬲根本自欺欺人，越係想嬲佢就越係掛住佢
唉
點捱過依段日子

八個月
Same here

加油呀

我都係 每一日都係喊到凌晨五點幾先瞓到好掛住你 可唔可以返嚟我身邊

我就嚟兩年了

我好掛住佢，但我控制自己唔好再揾佢就算幾想都好，但點知根本佢都好想我揾返佢，自己連唯一既機會都錯過

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》